有幾多人真係有失眠呢個問題

好想訓教完全訓唔到
食埋藥都訓唔到
有冇同路人

每日訓得2-3個鐘算唔算？

最慘係失眠 > 聽雀仔叫 > 再聽頭班車開既聲>

要起身返工了

訓咁少 你點頂得順

1/2日都好辛苦 你咁樣唔會坐坐下都訓著咩？

頂唔順，有時訓教覺得自己差唔多死
個心臟好似負荷唔嚟咁
加上性慾又旺盛每日至少打丁2至5次
五勞七傷，但唔建議你學我由佢繼續
因為只會越陷越深

好小，唔知算唔算好似特朗普嗰類訓咁小
但精力異常旺盛
但身體差就真，加上精神不穩
易情緒反覆，千奇唔好學

原本因為社運嘅事搞到晚晚都好苦惱 訓唔著覺
到唸通左嘅時候 已經習慣左咁夜訓
利申：已經成個月天光先訓

失眠悶到食緊野

好奇想知巴幾大

有 自從work from 幾星期唔出街

冇左體能勞力夜晚唔眼訓 越搞越夜訓
第朝一早又要對住電腦做野

25，兩年前仲訓到
信我，如果真係keep住唔訓
只會泥足深陷一直訓唔到
不過我有原因，我廢青
16歲巳經冇讀書但工作時間合共不到兩年
可能屋企俾嘅資源多變得懶
如果有返工有適當嘅壓力其實我諗調息到個情況

聽下vaporwave

輕度失眠者可能有用
但重度失眠者大多數有生理同心理上嘅問題
單靠音樂治療難啲成功

依半年永遠都要去到朝早五點幾六點先會訓到
無論當日返工幾攰都好，去到夜晚都係訓唔着

Hi

我之前都係咁 然後食退黑素，係iherb買好撚平

有用？

有壓力只會更加訓唔到

咁我諗我係輕度 之前聽Eminem首Stan瞓著咗

早訓 會 1 2 點醒
算唔算失眠

我都試過 而家早瞓經常兩三點醒

絲打可唔可以分享多少少

本身退黑激素係人類體內有既物質，食左佢係幫你增加體內既濃度，令你覺得眼訓，算係天然既助眠劑，好多空中服務員，都會食佢黎幫助調整生理時鐘架。你可以試食3mg

100蚊都唔洗就有一樽 試下囉 iherb一大堆～～～

呢個咩app黎

食安眠藥 會強制迫你熄機

唔算失眠但瞓得好撚差
最多連續瞓三四個鐘 好早就醒
多夢到瞓完一覺仲攰過唔瞓

訓唔到
次次一訓都夢返返工啲野
訓左等於冇訓
上年冇返工個陣反而訓得好啲
有工煩冇工都煩

巴打想返工都好既
起碼會攰到秒訓先

Auto sleep
要配合apple watch

會唔會瞓到朝早鬧鐘唔醒

希望今晚瞓到

3點訓6點就醒咗 到而家都訓唔返

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

我男朋友每晚都要食兩三種助眠藥先瞓得到
但瞓到六點就會醒之後瞓唔返
有時食左藥都未必瞓到
我都想知點樣先幫到佢

唔會 佢唔似安眠藥唔會訓醒仲好眼瞓

食埋褪黑激都唔掂 中醫叫我要放鬆心情 愈訓唔到就愈燥底 晚晚聽住自己個心係到跳....

無好鐘意訓教
係咪我心態唔夠老

想問下你地幾歲開始失眠

鍾意瞓覺 同瞓唔瞓到係兩回事呢

你估好想失眠咩

做下運動，唔好咁夜做

失眠，其實生理同心理都出現問題

早醒
瞓唔夠兩三個鐘又醒

係一種幸福嚟
我都好中意瞓覺
間唔中失眠後直情覺得人生最幸福嘅事就係一覺瞓天光起身精神爽利
但有時你再想瞓都可能瞓唔到 有時身體已經好攰但精神好亢奮 有時乜都冇就係無睡意 有時有睡意但就係輾轉反側都瞓唔到

試下食黃色細細粒嘅收鼻水藥
食完好快訓 同好好訓

試下vit. b6

放鬆心情 將緊張嘅嘢暫時放低

真係好難頂 好眼瞓但係瞓唔著 或者瞓4-5個鐘就醒但個人都係覺得好攰好眼瞓 瞓唔返
試過食褪黑 瞓到但第二朝會勁攰

每日一想訓就訓著，因為太攰，返工0體力勞動，訓8 9 10嗰鐘，但係都好攰，成日發夢，發夢仲要醒嗰下記得4 5個夢境，一醒嗰下完全唔覺得精神，係攰。係咪另一種失眠？訓得多唔代表好，最緊要睇睡眠質量，有冇進入深層睡眠。

巴打有冇睇醫生?

冇睇

訓得咁少 想健康都幾難
我呢排每日最多訓到6個鐘 都覺得好辛苦
巴打為自己著想 搵下d解決方法啦

識人一個月先訓到7日

依幾個月不停試唔同藥...
我身體適應藥物真係好快 好麻煩

melatonin 3mg食到5mg
5mg食左一個月多啲已經有左tolerance仲有冇其他助眠野可以推薦

試下Vit. B6

melatonin 好似係用黎對抗jet lagged 果d
唔好長期食...個人會食到好攰

同你一樣 去睇中醫佢話我22歲就好似40咁

你係咪有果D咩短眠基因？
一個鐘真係頂唔順喎

我二十頭 由細到大瞓咗覺好似冇瞓覺咁撚樣 發夢淺眠

工作壓力吾算大 但嚴重影響健康同思考 而家精神問題嚴重

我都係，一去到熟睡瞓著果吓，就感覺到自己好似就快死咁，feel個心好大聲跳，之後就嚇醒。成晚係咁loop

好撚辛苦

咁真係要睇下醫生喎

日日行屍洒肉 賭波差人幾十萬 毫無內疚之心 對所有野冇曬感覺

經歷過家暴/破碎?

咩都冇 生活環境好平凡 但都係咁

我都訓好少，但冇話冇精神果d，訓1－2個鐘第日照可以行山，去旅行都係睇電話睇到天光照去滑雪，夜晚最鍾意打機冇話眼訓先訓，係覺得太過分先走去訓，一上床就訓到，唔會覺得唔夠訓wo。。。

依家冇波練 冇gym做
幾日失一次眠+燥底
就算條女撩扑野都無心情做
有冇人明呢種感受

之前連續三個月半夜成日醒，有食過中藥都係冇咩用，後來決定唔理，醒左打死都唔擘大眼，依家終於少咗醒

次次都要幾個鐘先訓得著，晚晚都發夢

一晚訓得好少

無長期失眠
係間中
咁岩果排有野好困擾
差不多天光先訓
訓一陣又醒
因為唔駛番工無逼自己再訓
最後慢慢調整好自己心情
雖然果d事都係唔會解決到
唯有自己改變諗法
而家無咩事
講起又想訓覺了